有冇買左 371 北控水務ge傻鳩係到

我就係其中一個

想死

水你都買

有....

不過我....6年前買落

北控假帳 做到出曬面
水份多
今年收到指示 要扣水份
佢既入帳方式好有問題（大陸水務環保股都有衣個問題）
詳細自己研究下

等佢穿左4蚊先諗

環保版塊，水務版塊由始至終未升過

上星期5.17仲諗過入
好在無上當

祝你升到上7蚊

5.25 入走唔走好

個人建議你坐一年 等出年開會有消息炒作

有d 老千feel
年頭無啦啦配股俾人

仆街